藍絲和紅絲，都是中共棋子

紅絲 根本冇讀書

藍絲 原是個 香港的一個濕鳩

能成為共寇大腦總缺乏鈣